港鐵隱瞞交通延誤 只公布九龍站東涌綫訊號故障 網民:油塘都塞到仆街

油塘超多人轉車，調景嶺又唔開車

啱啱開左架 調景嶺上啦 油塘好爆

空車？

半爆

仲夠膽死顯示綠燈

齊色鳥

廢鐵

扮傻

替死鬼

迪士尼都係

約20分鐘前
旺角往黃埔方向成車被趕左落黎

6點半左右時觀塘線架車鑽石山都卡咗10分鐘

金鐘站都塞塞哋

唔公佈有問題 問題就唔再存在
共鐵hoball

屌佢老母太子塞到仆街 成半個鐘先上到

替咩死鬼啫 囂張跋扈

政府有幫口？有，包容丫嘛

中國式處理問題方法，馬屎鏗要返祖國做官了

我嘅意思係 哩條撚屌根本唔似替死鬼 個仆街樣見到就想打佢幾拳

成日鬼崇唔出聲引你入閘